[緊急，請廣傳]暴動背後策劃人

琴晚見到咁嘅情況相信大家都好痛心
經過一晚大膽假設小心求證，加上眾多新聞傳媒嘅報導，終於畀我揾到暴動嘅策劃人同背後組織
佢地分別係：
林鄭月娥
李家超
盧偉聰
香港驚察
同埋
中國共產黨
外國勢力可恥，港人亂港可恥

推

推比全香港知